點樣可以將女性朋友搞上床

好想屌個女仔fd
但係諗唔點落手

依啲野有天份先做到
問得出依啲問題你都係算鳩數啦

好多時直接問都肯，重點係要試

行埋去佢到拎條鳩出黎, 充滿誠意問: 我可唔可以屌你呀!

100%成功率

直接問

你個樣正正常常，有少少錢。
唔使氹，條女都主動同你去酒店啦！

你試吓個屎忽插支黑旗，
叫個朋友睇，睇吓得唔得。

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

今晚打老虎？

今晚我要你做我既女人

痴撚線

買兩打jolly shandy同佢隊左佢
佢扮醉既話姐係屌得
冇既話你都係收收皮先

係咪癡撚線

中上樣

試下入佢中路

老強

遲咗喇你

冇天份但我又想屌喎
清教下路啊

用把口
知佢係屋企時同佢講天氣凍早d上床訓

好計！

勞煩咁多位巴打，已經有計
此po已完，多謝各位

冇扮醉就直接老強佢

直接摸佢對奶 摸到佢濕
之後就無啦啦會比你入架啦
咁都要教
我就是成功的例子

利申 發夢試過

咁都俾你搵到依張

會後悔架唔好

利申：屌左，大家都沉船一齊埋，夾唔到分左手
去唔番未屌個關係好sad

愛情大師

痴撚線公司

雖然好癡線，但係又係有d邏輯

被說服了

More

上完床先做朋友

笑死

同大陸妹做朋友就得

溝女黎講兩個字

主動d就得啦，不過睇你咩樣先

約飲酒

差唔多時間同佢講 不如搵個地方休息下

性暗示既野

長知識了 一陣落街屌靚女

第一次睇下一頁 睇黎個作者大受打擊

你好野

人生真理

篇支那潮文樓上咁多連登仔都覺得正

溝佢 攪完 和平分手

有誠意多數直接講都肯

笑到仆街

叫佢教你

唔係咁易㗎 葉師傅

我都係好後悔屌咗
不過冇一齊到，一直糾纏不清
最近我決定放手唔再搵
以前真係可以話係紅顏知己

咁點算 有冇details

約佢出街 除左佢條底褲 濕左即係得米 冇濕就

我都同個好朋友上咗床
呢家一齊咗一年，好開心
當時佢係約我上佢屋企睇戲，係床到睇，睇完訓係到互望一眼就有感覺
利申女

放過人等如行善積德

叫佢訓教

逐個fd 問 直接問就得

大膽啲 逐個fd whatsapp佢 我想屌你 幾錢？ 佢地會報價㗎啦 成個行業都係咁做法

對 人生就應該是這樣
大家不是經常說
「十八年後又一條好漢」嗎？

本身你對人都有興趣啦

同埋監獄入面無人會歧視強姦犯

只會屌死啲強姦犯

希望果啲心智唔成熟嘅人睇到呢個post 唔會付諸實行...

唔係多數約下飲野嗰啲，借醉抽下佢水，睇下肯唔肯咋咩

一針見血

屌你老母死gay佬

No pay No 機

望住佢D相FF下打飛機啦

搞掂你老母先啦
凡事都有第一步

姦到佢有斯德哥爾摩

睇完覺得好似講緊caca

終極痴線佬

孖辮

屌 笑撚到on99了

老濕是台灣人嗎？

認真嘅
你約到女單拖岀街再諗
我就係條女問我
咁一陣去邊/有咩做
我就會講笑咁話 去扑野/爆房
講果時要望住對方果一兩秒真實反應嘅表情
先再諗之後嘅應對 係食住上定收皮轉話題

點解可以咁多負皮，負皮班撚屌係咪冇靚女fd

支那潮文黎嫁

好簡單，forward 而個post 比佢就明哂。
條女中意你就有閪屌；唔中意你都冇咁尷尬。

愛你咪想搞你囉

上網經常看有些強姦犯
他的後庭每天都充斥一堆屎漬

笑死 cls

呢段係舊登睇過好多次
見d reply個個都好驚訝
而家連登年齡層真係好後生

玩熟咗未？熟咗就直接問。

住hall有房有床冇rmmate
對得多日久生情掛

約到佢去旅行就好大機會得米
之後將佢變成做sp

成功騎劫個post

唔講出嚟就冇問題
一加「支那」tag就係原罪

你咁講啲小學雞中學生講大陸潮語
只要唔知出處係邊 就無問題

逃學威龍III龍過雞年
...
周星星（認錯人）：過嚟，程小姐，而家處境好危險呀！
女護士：嚇？又係你個色魔呀？我為咗你轉咗十幾份工。而家嚟到Party都逃唔過你嘅魔掌。呢啲係天意嘞。嚟啦，嚟啦，你污辱我啦！
周星星：誤會嚟架啫！ （轉身）
女護士（拉住周星星唔放）：嚟啦……嚟啦！一次過，以後唔好煩我啦！你污辱我啦！嚟啦！
周星星（啄暈護士）：吆！

大家咁熟 借個閪黎屌下都唔得?

沉船？即係你話緊佢係雞？

垃圾

上過幾個女性朋友

老屎忽

笑撚到我仆街

detail

認真屌完之後多數好難frd

簡單分析個情況：

1. 屌完大家都好鍾意大家，拉埋天窗大團圓結局。

2. 屌完其中一方沉左船，但另外一個唔想負咩責任，開始會怕同大家接觸，最後閃閃縮縮不歡而散。

3. 大家都係player，扑野當食飯，咁只係換下中西餐。但又幾多人分得咁開，分得咁開就frd極都有限，最多都係hi bye frd。

同埋上面話咩一齊去旅行/一齊飲酒試試佢，一個女仔咁樣都係兩個極端：

1. 臭雞四圍扑野 （呢類你唔沉船都可以做sp）

2. 本身都鍾意你 屌左又唔想負責任就當冇呢個朋友啦

其實好睇眼神交流 電到佢 又吹得下水 上床話咩易

假設情境：
係街度 兩人對望超過十秒 佢對你笑 你行過去
「小姐，你雙眼好雪亮，係深夜入面嘅星星，白天嘅月亮，我已經愛上左你」攬住佢講「你就係我要搵嘅The One」之後係銀包拎張Centurion黑卡出黎「不如今晚一齊係Felix食餐candlelight dinner，我長期留左間Peninsula suite」
利申：發夢試過 work

屌 依啲係本身就有感覺啦，咩互望一眼就有感覺

2，3都試過 真係好後悔

女仔肯比你屌，多數都認定你係佢嘅另一半
唔想負責任就一定會抹面反檯斷絕來往

不以其道得之，不處也。

訓埋同一張床，好自然就得

lol

係真
有心夜晚食完飯就拉佢去
成功率50/50左右